{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3459&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택역 몽2"
    },
    "text": "宿泊先紹介 : 利用料金は2名入室基準であり、人数追加の際に追加料金が発生します。 (4人以上利用不可)男女混合の場合、人数追加が不可です。 退室時間後に退室時に追加料金が発生します。 快適な客室維持のため、同一客室は2日まで使用可能です。 連泊すると追加料金が発生します。 ペットは一緒に入室できません。 未成年者は利用制限、予約の際には事前に連絡をお願いします。入室時には身分証明書の確認をお願いします。 未成年者の男女同室での宿泊は予約できず、入室はお断りしております。 身分証明書が表示されない場合、入室をお断りする場合があります。 すべての(什器·タオル·すべての物品)施設は大切な資産です。 過失または故意に毀損した場合、賠償を請求します。 駐車場情報：全40台駐車施設保有。地下鉄情報：1号線平沢駅　客室内部施設：Netflixコンピュータi7仕様。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金は何人まで入室可能ですか？",
            "answer": "利用料金は2名入室基準であり、人数追加の際に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女混合の場合、人数追加は可能ですか？",
            "answer": "男女混合の場合、人数追加は不可です。"
        },
        {
            "question": "退室時間後に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間後に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "同一客室は何日まで利用できますか？",
            "answer": "同一客室は2日まで使用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は利用制限があります。予約の際には事前に連絡をお願いします。入室時には身分証明書の確認をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は予約できず、入室はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場情報：全40台駐車施設保有。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄情報：1号線平沢駅"
        },
        {
            "question": "客室内部にどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内部施設：Netflixコンピュータi7仕様。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 302
    }
}